今次200萬人林鄭都唔理唔撤回修例

咁到底要幾多人出嚟先撤回呀

喺佢眼中淨係睇警方數字

200萬人都可以當睇唔到
真心覺得佢死要面